:
:
:Q
:
U:U
:N
:x
:
:
:
:
T:o
:
:x
:
:e
G:
I:I
O:O
R:R
`:
d:d
f:f
o:o
w:w
:
:
:
M:M
R:R
S:S
[:ɼ
a:a
e:
r:r
:
:
:
:
:
:|
:
:
:
:
:
:
:
:
:
k:k
p:A
:
:
:
:
:
@:
F:F
\:\
p:p
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
L:L
Q:Q
Y:t
]:
^:^
`:H
b:b
g:J
h:h
l:l
o:o
:
:˻
:l
:
:
:
:
:
]:]
b:
:
:
:
:
:
:M
:
:
:
:
:
:
:
B:M
R:R
o:
p:p
q:q
r:r
s:s
t:t
x:x
y:y
:X
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
T:T
]:]
c:c
l:l
q:q
s:s
v:v
w:w
|:|
:
:
:
:
:
:
:
:
@:
H:H
Q:Q
U:U
V:V
Y:
\:
^:c
a:a
p:p
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
N:u
O:O
P:P
Q:Q
R:R
S:S
T:T
U:
V:V
W:W
X:S
Z:Z
]:]
^:^
a:a
b:b
i:D
j:^
v:v
w:w
x:x
z:z
{:{
}:}
:
:
:
:u
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
M:M
N:N
P:P
W:W
X:
[:
^:^
a:a
b:b
i:i
j:j
n:J
q:q
t:t
~:Y
:
:
:U
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:m
:
:
:
:
:
:
:
A:y
B:B
D:D
L:L
W:W
Y:Y
\:\
_:_
b:b
o:o
u:u
{:{
|:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:B
:
:
:
:
:
A:A
B:B
N:N
O:O
V:V
W:W
X:X
Y:Y
Z:Z
[:[
\:\
]:]
^:^
_:_
`:Y
c:c
d:d
e:e
f:f
g:g
h:h
m:m
n:n
o:o
s:s
w:w
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:a
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:Y
:
:
:
:
:
:
E:E
M:M
P:P
:
W:W
X:X
Z:Z
[:[
\:\
_:_
c:c
e:e
g:g
l:l
o:o
z:z
:
:
:
:I
:
:
|:|
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
A:A
C:{
L:L
S:S
W:W
_:
d:Ĭ
e:e
j:j
m:
o:o
s:s
t:x
x:x
z:z
|:|
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:`
:
:
:
:
:
@:@
A:A
B:B
C:C
D:D
E:E
F:F
G:G
J:J
K:K
L:L
M:M
N:N
O:O
P:P
Q:Q
R:R
S:S
T:T
U:U
a:a
b:b
c:c
g:P
i:i
l:l
m:m
r:r
s:s
t:t
u:u
v:v
w:w
x:x
z:z
{:{
|:|
}:}
~:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:Z
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:E
:
:
:
:
:
:
:
F:z
H:H
I:I
J:
K:
R:R
X:
Y:Y
Z:Z
[:[
_:_
c:c
l:l
m:m
n:n
o:o
p:c
u:u
:
z:z
|:|
~:~
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:x
:
:
:w
:
:
:
:
:
:
:
A:A
C:C
S:S
U:U
W:W
[:[
`:`
c:c
f:f
g:g
h:h
i:x
j:j
k:k
l:l
q:q
r:r
t:t
z:z
}:}
~:~
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
A:A
B:B
C:
F:F
H:H
L:L
Q:Q
W:W
X:X
Y:Y
Z:Z
[:[
\:\
]:]
^:S
_:_
`:`
a:a
b:b
c:c
d:d
e:e
f:f
g:g
h:h
k:k
m:m
q:q
w:w
x:x
y:y
z:z
{:{
|:|
}:}
~:~
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:O
:
:
A:A
D:D
E:E
F:F
G:G
O:O
Q:Q
U:U
Z:Z
a:a
b:b
c:c
j:j
m:z
n:
r:r
u:u
{:{
~:~
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:U
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:m
:
:
:
:
:
@:@
D:D
x:x
P:P
V:u
Y:Y
\:\
^:^
a:a
k:k
s:
w:w
x:
y:y
z:z
{:{
|:|
~:~
:
:
:
:
:
:
:W
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:V
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:x
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
@:@
B:B
C:C
D:D
F:F
G:G
M:M
N:N
Q:Q
S:S
T:T
X:X
Y:Y
Z:Z
_:_
`:`
a:a
b:b
c:c
e:e
f:f
g:g
h:h
k:k
m:m
o:o
p:p
q:q
r:r
s:s
t:t
u:u
y:y
{:{
~:~
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:W
:
:
:
:
H:H
J:J
K:K
:
N:N
T:T
X:X
\:
`:`
a:a
d:S
i:
l:l
m:m
n:n
o:P
p:p
q:q
r:r
s:s
t:t
u:u
v:v
w:w
x:x
y:y
z:z
{:{
|:|
}:}
:
:
:
:
:
:R
:
:
:
:
:
:
:R
:_
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:l
:
:
:
:
:
:
:
:
@:@
A:A
E:E
F:F
G:G
H:H
M:M
N:N
O:O
P:P
Q:Q
R:R
S:S
T:T
U:U
V:V
W:W
X:X
Y:Y
Z:k
[:[
\:\
d:d
e:e
f:
g:g
h:
i:i
j:j
k:k
l:E
m:m
n:n
o:o
p:p
q:q
r:r
s:s
t:t
v:o
x:x
{:{
|:|
}:}
~:~
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:j
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
@:@
A:A
B:B
H:H
I:I
K:K
L:L
M:C
N:N
O:O
S:S
T:T
V:K
W:W
Y:Y
^:^
b:b
c:c
f:f
j:j
l:l
m:s
n:n
o:o
q:q
s:s
u:b
v:v
w:w
x:
z:z
~:~
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
@:@
A:A
B:B
C:C
D:D
E:E
F:F
H:H
I:I
L:g
R:R
S:
U:U
V:V
W:W
X:X
Y:Y
Z:Z
[:[
]:]
^:^
_:_
`:`
a:a
b:b
c:c
d:d
i:
j:j
k:k
l:l
m:m
n:n
o:O
p:p
s:s
t:t
u:u
v:v
x:x
y:y
{:{
|:
~:~
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:I
:
:
:
:
:
:X
:
:
:
:C
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
A:F
B:B
F:F
I:I
M:M
Q:N
T:T
U:
X:X
Y:Y
Z:Z
[:[
\:\
]:]
^:^
_:_
`:`
a:a
b:b
d:
e:e
f:u
g:g
i:t
n:n
o:o
p:p
q:q
w:w
x:x
y:y
z:z
{:{
|:|
}:}
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:O
:
:
:
:
:
:
:
:
@:@
A:A
B:B
C:C
D:D
E:E
F:F
I:I
N:N
O:O
P:P
Q:V
R:R
S:S
T:T
U:U
V:V
X:X
Y:Y
Z:Z
[:[
\:\
]:]
^:^
_:_
b:b
d:d
e:e
f:f
g:
h:h
i:x
j:j
k:k
l:l
m:m
n:n
o:o
p:p
q:q
s:s
t:
u:u
v:v
x:x
y:y
{:
|:|
~:~
¡:U
¥:¥
¦:¦
§:§
¨:¨
©:©
ª:ª
«:«
¬:¬
­:­
°:°
±:±
²:²
³:³
´:´
µ:µ
¶:¶
·:·
¸:¸
¹:¹
º:½
»:
¼:¼
¾:¾
¿:¿
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:j
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
B:B
C:C
D:D
E:E
F:F
G:
H:H
I:I
J:X
M:M
P:Q
R:R
T:T
U:U
V:V
X:X
Y:Y
Z:Z
[:[
_:a
`:|
a:a
b:b
c:c
d:d
e:e
f:f
g:g
h:h
i:i
l:l
m:m
o:o
p:p
q:q
r:r
t:t
u:u
w:w
x:x
y:y
{:{
|:|
}:}
~:~
á:á
â:â
ã:ã
å:å
ç:ç
è:è
é:X
ê:ê
ë:ë
ì:
í:í
î:î
ñ:ñ
ò:ò
ô:t
õ:õ
ö:ö
÷:÷
ø:ø
ù:ù
ú:ú
û:
þ:þ
:
:
:
:
:
:
:
:
:M
:
:
:
:
:
:
:H
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
@:@
A:A
B:B
C:C
D:D
E:E
F:F
G:J
H:H
I:I
J:J
K:K
L:L
M:M
N:N
O:O
P:P
R:R
U:U
V:V
X:X
Y:Y
]:Q
_:_
a:a
b:b
d:d
e:e
g:g
h:h
i:i
j:
k:k
l:l
m:m
n:n
o:o
p:g
q:q
r:r
s:s
t:t
u:u
v:v
w:w
x:x
{:
|:|
}:}
~:~
Ģ:Ģ
Ĥ:Ĥ
ĥ:ĥ
ħ:ħ
ĩ:ĩ
Ī:Ī
ī:ī
Ĭ:Ĭ
ĭ:ĭ
Į:Į
İ:İ
ı:ı
Ĳ:Ĳ
ĳ:ĳ
Ķ:Ķ
ķ:
ĸ:ĸ
Ĺ:Ĺ
ĺ:ĺ
Ļ:Ļ
ľ:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:X
:
:
:ù
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:g
:
:
:
:X
:
:
:
:
:
:
:
@:@
A:A
B:B
C:C
D:D
E:E
F:F
G:G
I:I
J:J
K:K
L:L
M:M
N:N
O:O
P:@
T:T
U:U
V:V
W:W
X:X
Y:Y
Z:Z
[:[
\:\
_:_
`:`
a:a
b:b
c:c
d:z
h:h
i:i
j:
k:k
l:l
m:m
o:ù
p:p
q:q
r:r
s:s
u:u
v:v
w:w
x:x
y:y
z:z
|:|
}:}
~:~
Ţ:Ţ
ţ:ţ
Ť:Ť
ť:ť
Ŧ:ż
ŧ:ŧ
Ũ:Ũ
Ū:Ū
ū:ū
Ŭ:Ŭ
ŭ:ŭ
Ů:Ů
ů:ů
Ű:Ű
ű:ű
Ų:Ų
Ų:Ų
Ŵ:Ŵ
Ŷ:Ŷ
ŷ:ŷ
Ÿ:Ÿ
ź:ź
Ż:Ż
ż:ż
Ž:
ž:ž
ſ:ſ
:
:
:
:
:
:
:
:
:Ĭ
:
:
:
:
:
:
:
:ñ
:
:
:
:~
:
:
:
:
:
:
:
:
:S
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:`
:
:
:
:
:
:
:
:
:
@:@
A:A
B:B
C:C
D:l
E:E
F:F
G:G
H:d
I:I
J:J
K:K
L:L
M:M
N:N
O:O
P:P
Q:Q
R:
S:S
T:T
U:U
V:V
W:W
X:X
Y:Y
Z:Z
[:[
\:\
]:]
^:^
_:_
`:`
a:a
b:b
d:d
e:e
f:f
g:
h:h
i:i
j:j
k:k
l:l
m:m
n:n
o:o
p:p
q:q
r:r
s:s
t:t
u:u
v:A
w:w
x:x
z:z
{:
|:|
}:}
~:S
J:a
^:L
t:
|:
ɩ:r
ɱ:
ɴ:
:
:
:
:
:e
H:
J:
W:
Y:z
q:y
t:
x:_
:
:
:
:
:d
\:q
k:
q:m
v:
y:
ˮ:
˯:}
˿:
:
:
:C
:C
i:Y
t:
v:D
̤:
̮:h
̱:̱
̳:
̴:
̵:X
:X
:
:
:
:\
:
B:
d:V
g:x
p:]
t:z
:n
:
:
:
:
:V
:
B:
I:v
J:J
P:T
X:ء
d:
n:
x:
ί:ί
:
:
:
I:
i:s
j:P
:
:
:u
F:
K:K
N:
Y:
a:
j:c
:
:
:
b:b
:
:
:t
y:y
Ѵ:
ѵ:
ѽ:
:X
:
:y
C:
:
V:V
Ө:L
ӫ:Q
Ӱ:z
ӷ:õ
ӻ:`
:
:
:
:Į
:C
:
:A
:
B:B
M:G
N:G
Z:
l:l
o:o
y:
ԥ:
Ԭ:Ԭ
Թ:Ը
:
:
:
:
:]
:W
:
:
@:
R:
Z:
[:
]:\
b:
l:I
v:
x:̽
|:
ը:
թ:
ձ:}
ն:M
:
:
:
:
:T
:
L:L
p:
s:t
|:
~:o
֣:
֥:
ְ:ְ
ֱ:
:
:
:
:
:
:
F:E
H:H
N:E
^:
_:
d:Ӯ
|:W
}:I
ײ:
׺:
׻:
:T
:k
:
:
A:A
E:E
Y:|
]:d
e:
h:G
x:
|:J
ج:P
ص:ص
:
:
:
:
:
:
@:@
C:
G:w
o:F
}:H
٤:t
ٲ:ٲ
ٳ:ٳ
ٵ:
:
:c
:
:]
:
^:
f:
n:t
~:
ڤ:J
ڮ:ڮ
ڼ:@
:
:
:
:
:
:
:~
A:
Q:
w:
ۤ:a
ۭ:
۵:j
:
:P
:
:
:
:
:
:
:
:
:
@:@
G:m
H:H
P:P
X:
b:b
d:d
g:g
j:j
n:]
o:o
p:p
v:_
z:z
ܡ:ܡ
ܨ:^
ܬ:ܬ
ܮ:ܮ
ܹ:P
ܺ:ܺ
ܼ:ܼ
:
:
:
:
:T
:
:
:\
H:
I:m
K:A
T:
W:W
Y:
e:
y:
{:]
~:
ݢ:
ݦ:
ݭ:
ݱ:
ݳ:
ݴ:
ݵ:
ݽ:
:
:p
M:
U:J
k:
m:m
r:r
ެ:ެ
ް:d
޳:޳
:
:
D:
F:
H:
I:Z
J:
W:W
X:X
Z:
`:`
m:m
q:S
ߢ:ߢ
ߩ:h
߿:k
:
:
:Y
:
:
:^
:
:
F:F
G:G
H:H
I:
L:L
M:M
g:
s:
x:x
y:y
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:p
:
:
:S
:}
:
:
:
:
:
:
M:M
]:Ը
a:
}:
:
:
:
:
:
:D
:
:
:
:
:
:
:h
:
:
:
:
:
N:N
Y:Y
f:f
l:l
q:q
x:x
y:z
:
:
:]
:b
:
:f
:
:z
:
:
W:
Z:
a:
e:e
l:l
n:n
q:q
:U
:
:
:^
:}
:
:O
:J
D:D
M:M
O:
S:S
v:v
z:z
{:{
}:}
:
:
:
:
:
:
:K
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:c
:
F:F
c:c
i:i
u:u
y:
z:
:f
:
:
:
:
:f
:}
:X
:H
:Y
:[
:
W:W
:
:o
:
F:t
I:y
J:
P:E
\:\
_:_
u:
:
:y
:
:
:
:V
:
:T
:
:
:
:
:
:
:
:
:
E:Q
X:
]:]
`:
n:n
o:o
r:r
t:
v:v
:
:į
:
:
:
:S
:
:
:
:
:`
:
K:
P:
Q:P
X:X
Y:\
\:
c:c
h:h
i:i
j:j
n:n
o:o
p:p
q:
r:r
v:v
w:
:
:
:
:Z
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:v
:
:
A:A
D:D
R:R
T:T
a:a
d:I
f:
j:
o:o
}:}
:
:V
:
:
:L
:
:F
:
:
:
B:
I:
M:M
]:X
`:`
a:a
c:ã
t:f
:U
:
:L
:
:
:l
:
:
:
:
:
A:A
C:C
D:D
L:L
O:O
R:R
c:
k:k
s:
~:
:
:
:
:
:O
:F
:¶
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
F:F
H:H
I:I
K:K
L:L
N:N
R:
^:
a:
k:
m:
v:t
{:{
|:|
:
:
:]
:
:
:m
:
:
:
:X
:
:o
:
:
:
K:
L:
O:O
Q:
u:o
v:v
w:w
:
:
:
:
:
:
:ĭ
@:@
B:©
K:c
P:P
V:V
X:C
h:h
q:
r:r
z:z
:
:
:
:
:
:
:
:w
:
:
:t
:
:
:E
:g
:A
M:k
O:O
S:S
c:b
d:
j:j
l:l
r:\
{:{
~:~
:
:
:
:
:
:
:o
:Y
:
:
:
:
:
:
:
:ģ
K:K
W:U
Y:R
l:X
o:
r:r
|:|
:O
:@
:
:I
:
:
:
:
:A
:I
:
:
:
:
:ŭ
:
:ŭ
:V
A:
C:
F:F
K:K
S:S
T:I
U:
X:X
Z:Z
\:\
^:^
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:W
:
:i
L:L
R:R
U:U
X:X
[:[
]:]
^:^
n:
w:Ģ
y:W
:
:
:Z
:
:
:|
:
:
:
:
:
:
:
:
:B
:R
:
:
:
:
:v
:
:
:
P:n
`:`
a:a
f:f
g:
h:h
j:j
:
:
:
:|
:
:ܮ
:
:O
:
:
:
:
:
:
:
:
:J
:
:
:
A:A
K:Ѹ
L:L
N:S
S:S
T:i
U:U
V:V
j:K
n:n
{:U
:
:
:
:
:
:
:
:
:j
:
:
:
:
:ļ
:
:
:
:
:
:
:
:
:d
:
:
C:
E:E
O:O
W:W
X:X
Z:
_:_
a:a
b:b
c:c
f:K
h:
k:k
n:n
v:v
|:|
:
:
:
:
:
:
:
:w
:
:w
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:r
:
:
:
:
G:
H:
R:R
W:e
Y:
^:^
`:Z
i:i
j:C
k:k
t:t
{:{
|:|
}:}
:
:
:
:
:
:
:~
:U
:
:
:
:
:v
:w
:
:
:
@:@
C:
F:F
S:S
V:V
Z:f
]:]
_:_
`:`
e:e
g:g
i:i
|:|
~:~
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:M
:
:
:
:
:`
:
:
:
@:b
A:A
G:G
W:W
X:X
[:[
c:c
f:f
k:k
l:l
m:P
q:p
v:v
~:~
:Q
:
:
:
:
:
:N
:
:
:
:z
:V
:E
:
:
:
@:@
C:C
N:w
O:O
S:S
V:
Y:
\:\
e:e
k:
o:o
p:p
q:q
u:
:
:B
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:
:_
:
:
:
:
x:
g:g
:
: